{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ADER-ERROR/GM0023091845286/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Urft Blazer - Brown"
    },
    "text": "ADER ERRORで製造したブレザーであるFW23 / CM3611AR1Dは、様々なデザインの装飾ボタンが目立つ製品です。 この製品はウール素材で製作されており、暖かく快適に着ることができ、セミオーバーサイズで製作されているためスタイリッシュな印象を与えます。 袖と背面に貼られたブランドラベルはADER ERRORならではの感性を添えてくれます。 表地は毛55%、アクリル35%、ナイロン10%で構成され、裏地はポリエステル55%、レーヨン45%となっています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを使用してドライクリーニングする必要があります。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯して色移り、変色、脱色を防止してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を使用してアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブレザーはどんなデザインの装飾ボタンがありますか？",
            "answer": "このブレザーには様々なデザインの装飾ボタンがあります。"
        },
        {
            "question": "このブレザーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このブレザーはウール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このブレザーはどのようなサイズ展開ですか？",
            "answer": "このブレザーはセミオーバーサイズで作られています。"
        },
        {
            "question": "このブレザーにはどんなブランドラベルが付いていますか？",
            "answer": "このブレザーにはADER ERRORのブランドラベルが袖と背面に貼られています。"
        },
        {
            "question": "このブレザーの素材の構成はどうなっていますか？",
            "answer": "このブレザーの表地は毛55%、アクリル35%、ナイロン10%で構成されています。裏地はポリエステル55%、レーヨン45%です。"
        },
        {
            "question": "このブレザーはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このブレザーは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このブレザーの洗濯には注意点はありますか？",
            "answer": "このブレザーの洗濯では薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。また、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このブレザーには毛皮や毛が付着している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "このブレザーでは毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このブレザーが水や汗に濡れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "このブレザーが水や汗に濡れた場合は、速やかに洗濯して色移り、変色、脱色を防止してください。"
        },
        {
            "question": "このブレザーの裏地のアイロン掛けはどうすればいいですか？",
            "answer": "このブレザーの裏地は低温(80~120℃)で布を使用してアイロンをかける必要があります。摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 523
    }
}